今日都唔出既話 真係唔好話自己係和理非

見到巴打個名 就覺得你有J大波驊

今日3點 維園見

你知道得太多喇

慘得過身邊都有人成日IG post警暴話好嬲
但係連遊行呢啲最和理非都可以影都唔見

有同感

我自己做和理非叫自己做黃已經唔係幾好意思
連民陣遊行呢啲和到無得再和理非嘅都唔去真係唔好同人講黃

一陣三點見

個啲係偽黃

波波西呢

128唔好再塞晒係銅鑼灣出站

整左個我阿媽都睇得明嘅「黃色經濟圈」文宣：

遊行咁危險留返畀勇武，我哋和理非係暖氣軍師。

講中我心聲

和理非召集

環保post

推

對